有冇動畫中二得過fate stay night?

中二之王?

毒撚：設定好有內容好好睇呀

一拳超人

Fate zero

唔睇動畫都有JH漫

龍珠算唔算？叮噹又點？

三皇辯論
睇到我打冷陣

問過果青未

樓主走先好多毒撚認老婆咖，咁多老公啲角色都唔知有冇性病

罪惡王冠件垃圾

空境

我啲frd個個仲話fate stay night好好睇係神作
我睇完都唔知套嘢係做乜鳩